<right>
<titulo>PKU gel</titulo>
	<item>
	 <![CDATA[
	  <h3 align="left">Indicaciones.</h3>
	<p>
	  Sustituto proteico en polvo libre de fenilalanina  para ser 	  consumido como un gel o bebida de bajo volumen para el manejo 	  dietario de los niños con fenilcetonuria desde los doce meses hasta 	  los 10 años de edad.
	</p>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
	  <h3 align="left">Características del producto</h3>
	<ul>
	  <li>Libre de fenilalanina</li>
	  <li>Contiene una combinación equilibrada  de aminoácidos, 	  carbohidratos, minerales, oligoelementos y vitaminas para el manejo 	  nutricional de los pacientes de este rango de edad</li>
	  <li>Provee 42gr de proteínas por 100 gr de polvo y en 20gr (un sobre) 	  8,4gr de proteína.</li>
	  <li>Diseñado para  ser consumido como gel o bebida de bajo volumen.</li>
	  <li>Sobres individuales, no requiere pesado, ni utilización de dosificador</li>
	  <li>Disponible en sobres sin sabor, naranja y frambuesa.</li>
	  <li>De agradable sabor, fácil de preparar y rápido de beber.</li>
	</ul>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
	  <h3 align="left">Información nutricional e ingredientes.</h3>
	<p>
	  Disponible para bajar al pie de esta página.
	</p>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
	  <h3 align="left">Posología y modo de administración</h3>
	<p>
	<ul>
	  <li>La posología del PKU Gel debe ser determinada por el médico clínico o nutricionista</li>
	  <li>Provee en 100grs 42grs de proteínas  y en 20grs (un sobre) 8,4 grs de proteínas.</li>
	  <li>Deben suministrarse alimentos que posean un contenido alto de carbohidratos y grasa pero bajos en proteínas como fuente de energía, a fin de brindar el resto de las calorías.</li>
	  <li>El PKU Gel es adecuado para niños a partir de los 12 meses de edad hasta los 10 años.</li>
	</ul>
	</p>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
	  <h3 align="left">Pautas de preparación.</h3>
	<p>
	<ol>
	  <li>El PKU Gel  puede ser consumido como tal o como una bebida de bajo volumen Vaciar  el contenido del sobre dentro del vaso 	  suministrado, agregar un sobre de Flavourpac si se lo desea y para 	  hacer el gel: verter 30ml de agua fría, si en cambio se desea 	  obtener la bebida: agregar medio vaso (aproximadamente 80ml) de 	  agua, cerrar bien la tapa y agitar durante 10 segundos. Beber de 	  inmediato. En el caso del gel dejar reposar dos minutos y 	  consumirlo solo o agregado a papillas dulces.</li>
	  <li>El producto debe ser preparado en el momento y, en lo posible, ser consumido de inmediato.</li>
	  <li>Cualquier sobrante debe ser conservado en el refrigerador y consumirse dentro de las 24 horas. Agitar nuevamente antes de usar.</li>
	  <li>Se recomienda tomar agua u otras bebidas permitidas después de ingerir el PKU gel.</li>
	  <li>Se venden por separado Flavourpacs de grosella, naranja, limón y frambuesa.</li>
	</ol>
	</p>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
	  <h3 align="left">Advertencias</h3>
	<p>
	  El PKU Gel debe administrarse únicamente a aquellos pacientes con 	  un diagnóstico confirmado de fenilcetonuria o hiperfenilalaninemia 	  y que se encuentren bajo estricto control médico.
	  Este producto no está diseñado para el uso endovenoso.
	  No se recomienda como única fuente de nutrición
	  No se aconseja su administración a menores de 12 meses de edad.
	</p>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
	  <h3 align="left">Sustancias alergénicas</h3>
	<p>
	  El sabor naranja contiene lecitina de soja
	</p>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
	  <h3 align="left">Conservación</h3>
	<p>
	  Conservar en lugar fresco y seco
	</p>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
	  <h3 align="left">Presentación</h3>
	<p>
	  Envases de 30 sobres de 20grs cada uno.
	  </p>
     ]]>
    </item>
    <item>
	 <![CDATA[
	  <h3 align="left">Peso Neto:</h3>
	  <p>0.6 kg	</p>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
<p>
<table summary="This table displays the product availability">
    <caption>Presentaciones</caption>
    <tbody>
        <tr>
            <th>Product </th><th>&nbsp;Packaging</th><th>Reimbursement Code</th><th>HCPCS Code</th>

        </tr>
        <tr>
            <td>PKU gel unflavored</td>
            <td>30 x 20g sachets</td>
            <td>5060014051202</td>
            <td>
            <p align="left">B4162</p>

            </td>
        </tr>
        <tr>
            <td>PKU gel orange</td>
            <td>30 x 20g sachets</td>
            <td>
            <p align="left">5060014051264</p>

            </td>
            <td>
            <p align="left">B4162</p>
            </td>
        </tr>
        <tr>
            <td>PKU gel raspberry</td>
            <td>30 x 20g sachets</td>

            <td>
            <p align="left">5060014051233</p>
            </td>
            <td>
            <p align="left">B4162</p>
            </td>
        </tr>
    </tbody>

</table>
</p>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
 <div id="ProductContainer_ProductDetail_CliniciansDownloads" class="downloads">
<h2>Downloads - Clinicians</h2>
<ul>

<li class="first pdf"><a href="http://www.vitaflousa.com/Resources//3/1/316c3dc4-0dd5-4ca7-b065-6e2021277321.pdf">PKU gel Nutritional Information &amp; Ingredients</a><span class="i"> 93.2 KB pdf</span></li>

<li class="first pdf"><a href="http://www.vitaflousa.com/Resources//4/6/460c9c19-2306-4b2e-b699-396d37d2ad2a.pdf">Metabolic Sample Request Form</a><span class="i"> 64.7 KB pdf</span></li>

</ul>
</div><!-- downloads -->
	 ]]>
	</item>
</right>