<right>
<titulo>Algunas Recetas Sugeridas</titulo>
	<item>
	 <![CDATA[
      <h3 align="left">Derretir Vitabite no podría ser más fácil</h3>
	<p>
      Sólo debes cortar las barritas en pedazos, colocarlas en un recipiente y
      Calentarlas en el microondas por 30 segundos, retirarlas y revolver. Volver a colocar en el microondas por otros 30 segundos y revolver nuevamente hasta derretirlas por completo.
      A baño maría revolver hasta derretir.
	</p>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
     <h3 align="left">Formitas</h3>
	<p>
      Verter en diferentes moldes el Vitabite derretido, refrigerar por 1 hora y desmoldarlos cuando estén listos.
	</p>
      ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
      <h3 align="left">VitaBite Crispy Cereales</h3>
	<p>
      Mezclar el Vitabite con cantidad permitida de arroz u otros cereales y verter en bowls para hornear. Dejar para enfriar.
	</p>
      ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
      <h3 align="left">Botones de VitaBite</h3>
	<p>
      Usando una cuchara de té, verter pequeñas gotas de Vitabite en una bandeja anti-adherente y dejarlo en el refrigerador hasta que estén listos.
	</p>
      ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
      <h3 align="left">VitaBite Galletitas</h3>
	<p>
      Cubrir o rellenar galletitas y biscochuelos permitidos dejándolos en lugares frescos hasta que estén listos.
 	</p>
    ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
      <h3 align="left">Caramelos de VitaBite</h3>
	<p>
      Tomar pequeños pedazos de frutas secas bajas en proteínas o caramelos, y usando un tenedor o palillo de copetín embeberlos en el Vitabite derretido, luego refrigerar en una bandeja anti-adherente hasta que estén listos.
	</p>
      ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
      <h3 align="left">Frutas de VitaBite</h3>
	<p>
            Cortar frutas frescas en pedacitos pequeños y usando un tenedor o palillo de copetín embeberlos en el Vitabite derretido, luego refrigerar en una bandeja anti-adherente hasta que estén listos.
	</p>
       ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
      <h3 align="left">Palitos de Agua con VitaBite</h3>
	<p>
            Simplemente sumergir el helado en el Vitabite derretido y guardar en el freezer.
 	</p>
      ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
      <h3 align="left">FONDUE</h3>
		<p>
      	<h4>
      	Ingredientes:
      	</h4>
	      10 barras de Vitabite, 1/3 de taza de coffeemate, 1 cucharada de extracto de (almendras, cereza, café, peperina, nuez, naranja, frambuesa o frutilla) si se desea, varios pedacitos de fruta y pedacitos de brownie o biscochuelo permitido (bajo en proteínas)
	      Derretir el Vitabite y el Coffeemate a baño maría. Retirar del fuego y revolver junto con el extracto elegido.
	      Verter la mezcla en un recipiente de fondue para mantener la preparación caliente sobre fuego lento.
	      Sumergir las frutas o brownie con un tenedor para fondue en el Vitabite caliente.
	      Aviso importante
	      Si la fondue se espesa demasiado, o si es necesario recalentar algunas sobras, agregar coffeemate para suavizar y recalentar si es necesario.
		</p>
      ]]>
	</item>
</right>