<right>
<titulo>MSUD Express Cooler</titulo>
	<item>
	 <![CDATA[
	  <h3 align="left">Indicaciones.</h3>
	  <p>
	  	Sustituto proteico líquido listo para beber, libre de leucina, isoleucina y valina para el manejo dietario de los pacientes con enfermedad de orina con olor a jarabe de arce desde los 8 años en adelante.
	  </p>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
	  <h3 align="left">Características del producto</h3>
	  <ul>
      <li>Sustituto proteico líquido libre de leucina, isoleucina y valina.<li>
      <li>Listo para beber, sin necesidad de mezclar, pesar ni medir<li>
      <li>De bajo volumen y bajo aporte calórico.<li>
      <li>Contiene una combinación equilibrada  de aminoácidos esenciales y no esenciales, carbohidratos, vitaminas, minerales y oligoelementos  para alcanzar el requerimiento nutricional diario de los pacientes de este rango de edad.<li>
      <li>Provee 15 gramos de proteínas por cada pouch (botellita) de 130 ml.<li>
      <li>Intercambiable con el MSUD Express Polvo.<li>
      <li>Agradable sabor a naranja.<li>
      <li>Conveniente, fácil de transportar y beber.</li>
	  </ul>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
	  <h3 align="left">Información nutricional e ingredientes.</h3>
	  <p>Disponible para bajar al pie de esta página.</p>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
	  <h3 align="left">Posología y modo de administración</h3>
      <p>La posología del MSUD Express Cooler debe ser determinada por el médico clínico o el nutricionista.
      1 pouch de 130 ml aporta 15 gramos de proteínas.
      </p>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
	  <h3 align="left">Pautas de preparación.</h3>
		<p>
      Agitar bien, abrir y beber.
      Se recomienda beber agua u otras bebidas permitidas luego de ingerir MSUD Express Cooler. En lo posible consumirse bien frío.
		</p>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
	  <h3 align="left">Advertencias</h3>
	  <ol>
      <li>Estos productos deben administrarse únicamente a aquellos pacientes que tengan un diagnóstico confirmado de enfermedad de orina con olor a jarabe de arce y que se encuentren bajo estricto control médico.</li>
      <li>No se recomienda que sea la única fuente de nutrición.</li>
      <li>No se aconseja su administración a menores de 8 años.</li>
      <li>Estos productos no están diseñados para el uso endovenoso.</li>
      <li>Contiene una fuente de fenilalanina.</li>
      </ol>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
	  <h3 align="left">Sustancias alergénicas</h3>
	  <p>
	  	El sabor naranja contiene lecitina de soja
	  </p>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
	  <h3 align="left">Conservación</h3>
	  <p>
	  Conservar en lugar fresco y seco
	  </p>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
	  <h3 align="left">Presentación</h3>
      <p>
      Está disponible en packs de 30 envases de aluminio de 130 ml cada uno.
      </p>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
	  <h3 align="left">Peso Neto</h3>
	  <p>
	  4,4 Kg.
	  </p>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
<h3>Storage </h3>
<p>Store unopened drink packs at room temperature. The product can be chilled in the refrigerator the day before serving as it is delicious cold. Avoid storing products in areas of extreme heat and direct sunlight.</p>
<p>
<table summary="This table displays the product availability">
    <caption>Availability</caption>
    <tbody>
        <tr>

            <th>Product Number </th><th>Description </th><th>Packaging </th><th>NDC Format Code </th>
        </tr>
        <tr>
            <td>054654</td>
            <td>MSUD express cooler orange</td>
            <td>30 x 130ml </td>

            <td>50600-0546-54</td>
        </tr>
    </tbody>
</table>
</p></p>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
<div id="ProductContainer_ProductDetail_CliniciansDownloads" class="downloads">
<h2>Downloads - Clinicians</h2>
<ul>

<li class="first pdf"><a href='http://www.vitaflousa.com/Resources//a/0/a0203ce4-2c38-4f77-a6dd-16f62071df3d.pdf'>MSUD express cooler - nutritional information</a><span class="i"> 83.8 KB pdf</span></li>

<li class="first pdf"><a href='http://www.vitaflousa.com/Resources//4/6/460c9c19-2306-4b2e-b699-396d37d2ad2a.pdf'>Metabolic Sample Request Form</a><span class="i"> 64.7 KB pdf</span></li>
</ul>
</div><!-- downloads -->
	 ]]>
	</item>
</right>