<right>
<titulo>PKU Cooler System Cooler 15</titulo>
	<item>
	 <![CDATA[
      <h3 align="left">Indicaciones</h3>
      <P>
      Sustituto proteico libre de fenilalanina líquido  para el  manejo dietario de los pacientes con fenilcetonuria e hiperfenilalaninemia desde los 3 años en  adelante.
	</P>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
      <h3 align="left">Características del  producto.</h3>
      <ul>
      <li>Libre de fenilalanina</li>
      <li>Bajo  volumen, listo para beber, sin necesidad de mezclar, pesar ni medir</li>
      <li>Contiene una combinación equilibrada de aminoácidos, carbohidratos, vitaminas, minerales y oligoelementos para el requerimiento nutricional de los pacientes con fenilcetonuria a partir de los 3 años en adelante</li>
      <li>Provee 15gr de  proteínas  por cada pouch (botellita) de 130ml.</li>
      <li>Intercambiable con el PKU Express.</li>
      <li>Disponible en sabor naranja y uva</li>
      <li>Conveniente, fácil de transportar y de agradable sabor.</li>
      </ul>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
      <h3 align="left">Información nutricional e ingredientes</h3>
      <p>Disponibles al pie de la página</p>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
      <h3 align="left">Posología y modo de Administración</h3>
      <p>La patología del PKU  Cooler 15 debe ser determinada por el médico clínico o el nutricionista
      Se obtiene una cantidad adicional de proteínas de fuentes naturales en dosis recetadas, a fin de suministrar fenilalanina en cantidades controladas, esenciales para el crecimiento y desarrollo normal.
      Deben suministrarse alimentos que contengan un alto contenido  de carbohidratos y grasas pero bajo en proteínas  como fuente de energía, a fin de brindar el resto de las calorías.
      </p>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
      <h3 align="left">Pautas de preparación del PKU Cooler 15</h3>
      <p>Agitar bien, abrir y beber. Se recomienda beber agua u otras bebidas permitidas luego de ingerir el PKU Cooler 15. En lo posible consumirse bien frío.</p>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
      <h3 align="left">Advertencias:</h3>
      <ul>
      <li>Estos productos deben administrarse únicamente a aquellas personas con un diagnóstico confirmado de fenilcetonuria e hiperfenilalaninemia y que se encuentren bajo estricto control médico.</li>
      <li>No se aconseja su administración a menores de tres años.</li>
      <li>No se recomienda que sea la única fuente de nutrición.</li>
      <li>Estos productos no están diseñados para el uso endovenoso.</li>
	</ul>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
      <h3 align="left">Sustancias Alergénicas:</h3>
      <p>El PKU Cooler 15 contiene lecitina de soja.</p>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
      <h3 align="left">Conservación</h3>
      <p>
      Almacenar en lugar fresco y seco. Refrigerar una vez abierto.
      Si se desea podrá refrigerarse antes de su uso.
      </p>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
      <h3 align="left">Presentación</h3>
      <p>PKU Cooler15 está disponible en packs de 30 envases de aluminio de 130ml cada uno.</p>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
      <h3 align="left">Peso Neto</h3>
      <p>PKU Cooler 15: 4,4 kg</p>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
      <p>
        <table summary="This table displays the product availability">
            <caption>Presentaciones</caption>
            <tbody>
                <tr>

                    <th>Product Number </th><th>Description </th><th>Packaging </th><th>NDC Format Code </th>
                </tr>
                <tr>
                    <td>054500</td>
                    <td>PKU cooler15 orange</td>
                    <td>30 x&nbsp;130 ml</td>

                    <td>50600-0545-00</td>
                </tr>
                <tr>
                    <td>054562</td>
                    <td>PKU cooler15 purple</td>
                    <td>30 x&nbsp;130 ml</td>

                    <td>50600-0545-62</td>
                </tr>
            </tbody>
        </table>
	</p>
	 ]]>
	</item>
	<item>
	 <![CDATA[
      <h3 align="left">Downloads - Clinicians</h3>
      <p>
      <ul>
      <li class="first pdf"><a href='http://www.vitaflousa.com/Resources//4/6/460c9c19-2306-4b2e-b699-396d37d2ad2a.pdf'>Metabolic Sample Request Form</a><span class="i"> 64.7 KB pdf</span></li>
      <li class="first pdf"><a href='http://www.vitaflousa.com/Resources//2/4/244fd54b-44e7-4976-8f8f-6f8d5663d7da.pdf'>PKU cooler15 - nutritional information</a><span class="i"> 89.7 KB pdf</span></li>
      </ul>
	</p>
	 ]]>
	</item>
</right>