<right>
<titulo>Breve reseña de los trastornos</titulo>
	<item>
	<![CDATA[
     <h3>Fenilcetonuria (PKU)</h3>
     <p>
      La fenilcetonuria es un error metabólico hereditario  que se caracteriza por la deficiencia  de una enzima  hepática llamada  fenilalanina hidroxilasa. Esta enzima es necesaria para la descomposición del aminoácido esencial fenilalanina a tirosina. Como consecuencia de esta deficiencia, se produce una concentración elevada en plasma  de fenilalanina, como también, de metabolitos anormales excretados luego en la orina. Los  pacientes que padecen de esta enfermedad requieren una dieta baja en proteínas, ya que una ingesta normal de ellas les causa altos índices de toxinas, llevándolos a un retraso mental, infartos y defectos en la pigmentación.
El PKU debe ser diagnosticado con celeridad para luego ser tratado correctamente con una dieta adecuada, baja en fenilalanina. El manejo dietario correcto de estos pacientes
desde la infancia, entrando en la adultez, permite un desarrollo normal de la vida de los que lo padecen.
     </p>
]]>
	</item>

	<item>
	<![CDATA[
<b>Enfermedad de orina con olor a jarabe de arce (MSUD)</b>
     <p>
Esta enfermedad es un trastorno metabólico hereditario causado  por la imposibilidad del organismo de metabolizar correctamente los aminoácidos leucina, isoleucina  y valina. Su nombre se debe al olor a jarabe de arce de la orina.
El  tratamiento tardío puede causar daños neurológicos severos, y a veces fatales. El diagnóstico precoz  junto  con  el control metabólico a largo  plazo, minimiza el daño neurológico y el  pobre desarrollo intelectual. La  leucina está considerada como la más tóxica de la cadena de los  aminoácidos, y al mismo tiempo, es la que se encuentra en mayores concentraciones en los alimentos, a diferencia de la isoleucina y la valina.
La dieta para estos pacientes se basa en una ingesta restringida en leucina, valina e isoleucina.
     </p>
]]>
	</item>

	<item>
	<![CDATA[
<b>Homocistinuria (HCU)</b>
     <p>
La homocistinuria es un error metabólico hereditario del aminoácido metionina  que produce una concentración elevada en plasma de metionina y  homocisteína. Sus síntomas incluyen  desplazamientos  de la lente del ojo, ceguera, y   la formación de coágulos de sangre en arterias y venas.
El tratamiento para bajar totalmente la homocisteína incluye drogas o manejos en la dieta y a veces, ambas. El tratamiento dietario requiere un compromiso de por vida de una ingesta restringida en metionina. Aquellas personas que no son receptivas, o al menos parcialmente, a  la terapia con piridoxina (vitamina B6) necesitan una dieta enriquecida en cistina.
     </p>
]]>
	</item>

	<item>
	<![CDATA[
<b>Tirosinemia (TYR)</b>
     <p>
Tirosinemia tipo 1, 2 o 3  es un trastorno metabólico hereditario causado por deficiencias de las enzimas que intervienen en el proceso de descomposición del aminoácido tirosina.
La tirosinemia tipo 1 es la más severa de las tres, y si  no es tratada lleva  a un daño progresivo del hígado, disfunción renal tubular y riesgo de carcinoma  hepatocelular (cáncer de hígado)
Los síntomas clínicos de la tirosinemia tipo 2 son anormalidades en piel y ojos.
En la tirosinemia tipo 3 hay síntomas de anormalidades neurológicas.
Las tres condiciones tienen tratamientos exitosos con dietas restrictivas en tirosina y fenilalanina.
     </p>
]]>
	</item>
	<item>
	<![CDATA[
<b>Acidemia Metiletilmalónica (MMA) Y Acidemia Propanoica (PA)</b>
     <p>
Estos dos trastornos son metabólicos y hereditarios.En ellos el organismo no es capaz de sintetizar ciertas proteínas y los aminoácidos metionina, treonina, isoleucina y valina correctamente, como tampoco ciertos ácidos grasos provenientes de alimentos.
Los síntomas que se presentan son: fatiga, adormecimiento, vómitos y deshidratación. Todos ellos aparecen en la temprana infancia. Si estas  enfermedades no se tratan causan retraso mental.
El manejo dietario requiere una dieta baja en proteínas y limitada en los aminoácidos metionina, treonina, isoleucina y valina.
     </p>
]]>
	</item>
	<item>
	<![CDATA[
     <p>
	Para obtener más información detallada sobre los trastornos mencionados arriba, se ruega visitar las siguientes páginas Web en la página Web de Vitaflo Internacional.
     </p>
     <p>
	<a href="www.vitaflo.co.uk/phenylketonuria.php">www.vitaflo.co.uk/phenylketonuria.php</a><br>
	<a href="www.vitaflo.co.uk/msud.php">www.vitaflo.co.uk/msud.php</a><br>
	<a href="www.vitaflo.co.uk/tyrosinaemia.php">www.vitaflo.co.uk/tyrosinaemia.php</a><br>
	<a href="www.vitaflo.co.uk/homocistinuria.php">www.vitaflo.co.uk/homocistinuria.php</a><br>
     </p>
]]>
	</item>
</right>