<right>
<titulo>Quienes Somos</titulo>
	<item>
	<![CDATA[
	<p>
	Vitaflo es una compañía que nace hace más de veinte años en Escocia, con el firme propósito de ayudar a todos los pacientes que padecen enfermedades metabólicas y aquellos trastornos derivados de la malnutrición. En aras de encontrar nuevas respuestas para estas patologías, los primeros pasos de la empresa consistieron en formar un grupo de profesionales altamente especializados en la rama de  nutrición: médicos, nutricionistas y pacientes.
	Tras el éxito inicial de la compañía en el Reino Unido, Vitaflo UK trasciende fronteras estableciéndose en el resto de Europa, Australia, América del Norte y actualmente está afianzando su presencia en Latinoamérica, a través de Vitaflo Latinoamérica y  Buenos Aires.
	</p>
	]]>
	</item>
	<item>
	<![CDATA[
	Desde sus comienzos, el trabajo del departamento investigación a cargo de experimentados profesionales, se focalizó en dos áreas clínicas específicas a saber:
	<ol>
	<li>El  desarrollo de  una amplia gama de sustitutos proteicos para el manejo y control de los desórdenes  metabólicos.</li>
	<li>El desarrollo de innovadores productos para los trastornos derivados de la malnutrición.</li>
	</ol>
	]]>
	</item>
	<item>
	<![CDATA[
	<p>
	Así, se lograron una amplia gama de productos flexibles y convenientes, en sobres  individuales (línea Gel y Express) y el primer sistema de sustitutos proteicos líquidos listos para beber para PKU (Sistema Cooler) que permite a los pacientes tomar el mismo producto toda la vida con un simple cambio de pack.
	Estas fórmulas novedosas son de bajo volumen, de sabores agradables y variados, de rápida y fácil preparación. Son específicas para cada edad y cada desorden metabólico, conteniendo todos los aminoácidos, vitaminas, minerales y oligoelementos necesarios.  Esta generación de productos ofrece también al paciente una propuesta práctica, discreta y más agradable socialmente, permitiéndole vivir una vida plena y activa.
	De esta manera,  Vitaflo mejora notablemente la calidad de vida de las personas que padecen trastornos metabólicos, constituyendo una opción innovadora para el mercado.
	Actualmente, la compañía sigue abocada en el desarrollo de nuevos productos para continuar mejorando la calidad de vida de los pacientes, a través de constantes investigaciones.
	La línea de productos Vitaflo cuenta con la aprobación y confianza de médicos, profesionales de la salud, nutricionistas e investigadores de todas partes del mundo.
	</p>
	]]>
	</item>
</right>